有冇人諗過呢個做法

唔知係唔係得我諗緊,認真考慮緊.
自爆式襲擊.

特登比一堆狗圍住,然後引爆自己攬炒.
唔知係咪得我有認真諗緊呢個idea.
雖然有一個人好唔捨得
但一諗到可以報好多仇,
令班狗唔咁猖狂,
我就開始動搖.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

巴打咁癲

you are not alone 我都有諗過

泥頭車啦

認真，咁你不如係防暴推進嗰陣掉，有同樣效果仲有機會唔駛犧牲

我手上已經有埋設計圖,甚至點整都知, 材料都有晒咁濟, 但係就唔知實唔實行好

Ching你冷靜啲先，咁樣不單止對班政府高層完全無用，仲要送粒核彈俾人用，唔好唔記得我哋係打緊國際戰線㗎

唔好死

同意

7/9機場更新 求求大家

死左冇得見周庭呀

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

咁都知係我明明呢排都又嗰po沉專心革命